facebook有pages舉報流浪狗！

如題，條友一發現有流浪狗就打去1823，漁護處，上水狗房同SPCA去捉狗。俾人捉走嘅狗狗最後命運我相信唔洗多講。
佢哋仲組織咗班咩義工去通知以上機構
班狗狗只係想有個地方有野食，點解要搵人捉佢哋。希望大家可以幫一幫手去舉報個pages

心理變態

見佢有狗牌狗帶都搞

不停話啲狗狗會點會點。攪到佢咩

條友就最需要俾人捉

佢扮友善親近d狗 轉頭走去報先痴線

係咪仆街劉冠傳開
條友心理變態

最痴線啲人話佢，佢屌返人轉頭。咩先人未食就俾流浪狗食。你點撚樣知先人食撚咗

叫漁護處捉走就對狗狗好，有成班人認同先得人驚

唔知邊個係劉冠。淨諗起之前啲人扲氣槍射流浪狗

似啦， D語氣一撚樣

你search下
大把人屌鳩呢條撚樣
住上水嘅的士佬
心理唔平衝
勁變態 不停周圍舉報流浪狗
見人養狗就鬧
專引狗去人多地方再叫漁農處圍捕啲狗

毒貓毒狗咪呢啲人渣囉

等我立即睇下先

條仆街有病啦，人地問係咪有狗走失，條廢物就話人地流浪仲9up話無主人，仲好撚假話啲狗好可憐，就打電話搵人捉隻狗

可能真係佢。明明佢自己係的士狗，好想call漁農捉佢啪針

真係好得人驚，我都唔明，好地地做咩攪人

其實我已經舉報咗。希望Facebook 快啲睇到，刪咗個pages佢

我都舉報左

其實舉報係岩 但政府部門處理方法錯

多謝你出一分力

雖然我都知無可能令所有流浪狗都有正常生活，但都希望政府可以正視下

真 對面山頭晚晚都有流浪狗吠
我知道如果舉報嘅話都肯定係殺
寧願有得佢嘈

我屋企後面有個小山頭都係。。我媽話細個有俾流浪狗追過

送佢落去問下先人囉

推撚死條撚屌啦

樓主坐左幾耐

講得好

啲人心諗聽日返工，不了

咩坐幾耐？

有冇link?懶得search

有有有！

呢條死仆街咁撚憎狗 但佢連虐狗既膽都冇 名副其實係一個賤格既毒撚

廢物一個

屌佢老母, 呢啲正垃圾.

狗就算鳩算啦
又唔係貓

仲有佢係前黑警
唔知乜事比人革走咗
之後極仇警
成日出仇警POST
正宗狗咬狗
另一方面又仇老
見D亞公亞婆執紙皮/ 賣野又會報串
總之就係正義魔人上身咁撚樣
利申: 睇佢仇警POST幾療癒

其實有冇考慮過流浪狗對人都有威脅
屋企人試過後生嗰陣送朋友返屋企 結果行到邨口比流浪狗咬親
結果當晚就入左院 依家隻腳都仲有個痕係到

大家可能會話 你唔搞佢佢就唔會咬你
但夜晚有人要返屋企隻狗突然撲出黎都好得人驚

未入黎都估到係極醜惡開嘅page

因為虐狗可能俾人影到，但call 漁農一定無事

係未無可能知道個pages係未劉冠開

貓係命狗唔係命？

我同事都咁講，仲話佢Facebook 俾人刪完再開，不死鳥咁重新

直頭係各大北區GP佢都安插咗大量分身添啦

我都知浪浪都有可能會對人有威脅，其實政府真係需要去做啲嘢。我都試過突然有狗狗彈出嚇親，但都唔應該要捉走狗狗。俾人捉完佢哋就死架啦，大媽夠驚人，又唔見有人捉佢地啪針

但都未確認到係佢。。。

啪針唔好咩 佢以後唔洗再搵食

你哋試過比流浪狗追過未
根本就危害到人

絲打你咁有愛心不如你自己搵個地方開個狗場捉哂啲流浪狗去養啦
你知唔知流浪狗太多 香港嘅衛生同生態環境都會好有影響
佢地唔洗搵食咩 唔洗生存咩? 佢地唔係植物唔係就咁光合作用有水有太陽佢就會生存到

屌你老母

疑似係劉冠傳喺青山出嚟

已舉報

大愛唔係問題 問題係你都要理性地大愛
佢上山捉小動物食 唔通啲小動物唔慘咩? 你只係識話狗狗好可憐 咁山上面比佢食嘅小動物都好可憐
一係就有人喂養 是但有人拎啲野食放係野邊比佢地食 你知唔知咁樣會有好多老鼠甲由走出黎? 我想問下 老鼠甲由傳播嘅病到時又邊個負責
同埋狗會有狂犬症 咬到人抓傷人或者唾液在與其他動物或人類黏膜接觸都有傳染力。傳到去其他動物再傳去人係會死人架
絲打可能你仲細已經唔記得或者唔知SARS, 但我記得呀!! 一個動物傳人嘅病結果死左好多人犧牲左好多唔同嘅醫護

唔好咁天真見到狗就覺得佢地好慘好可憐
其實最慘係睇見你咁無知之後係到大愛

真係唔知係咪佢

應該10成9都係佢。。。

好人好姐搞鳩啲動物做乜

動物撚

人類生存夠對地球有害啦，你唔自己啪針。啪完以後唔洗再搵食

如果我有能力我都會開狗場盡量救。暫時只可以得閒去狗狗義工。。。。

重要share ，十成九係佢。無撚有錯

感謝你先

我無話其他小動物唔可憐
無記錯當年SARS係啲中國人返食野味感染咗，之後其中一個染咗病嘅人黎咗香港唔好講到咩病都係由動物傳人先。真係要講因病攪死人，唔該你為咗人類滅國先

心理有問題

叫人唔好殺狗就係動物撚？

唔講以為人類拆咗粒地核 對地球有害
你咁大愛養矖啲流浪狗咪得

樓主係大愛膠 其實講乜都冇用
你覺得動物傳人嘅病唔大影響嘅 我真心覺得你要睇多啲wiki同世界歷史
借古鑑今好明顯你係做唔到而且你係唔會做得到

你咁唔gur人咪買塊地去養流浪狗囉
你冇錢呀? 你咪眼白白望住佢比人捉比人啪囉
哩個世界係咁架啦 適者生存

人類生存對地球有害係事實，唔識嘢就得閒睇多啲新聞

提提你Wiki search 到嘅野係無認授性，大學做功課交論文都唔收啦。咪玩，我係你就真心増值下自己
我就係唔gur咪開post囉

d片把聲都好似

【公審動物】新界中佬屈狗咬人 網民轟極醜惡：只見人咬狗！

係認受性 唔係認授性
wiki 比你增長知識 唔係就咁上連登做下keyboard fighter講幾句「大媽都好得人驚點解唔啪左大媽」哩啲野
邏輯都未學好 字都未識打就開人開post 笑唔笑撚死人呀
上網做keyboard fighter有用咩 只係識網上勇務打幾個字report下個Page就可以阻止到可憐嘅流浪狗唔洗死?
講個事實你知 你係打字嘅時間已經有可憐嘅流浪狗啪針死左啦

我知人類生存會影響biogeochemical cycle 不過身為大自然一份子有影響力好正常
但講到有害家陣地球爆炸咩

我夠可以話啲流浪狗身上嘅Ctenocephalides canis可以傳播pandemic
係咪等香港狗開始有radies先知驚?

得啦得啦，我唔撚夠你講，唔撚夠你叻啦，知你邏輯好好中文扲5*無錯別字。夠唔夠？
其實你唔鐘意啲流浪狗你咪走，係到講咁夠做咪？我叫唔叫人舉報關你咩事？定係你係劉先生定劉先生班義工？

爆炸先有害？

上得論壇開post就應該要知道會有唔同人入黎發表意見架啦
其他人有唔同意見聽完又唔夠人駁就發爛渣 就屈人地捉狗義工
你自己要小圈子要圍爐你上乜野連登? 你返去fb group同人訴苦同人圍爐小圈子啦
你要一言堂我唔阻你 只係要比你知道你自己大愛唔等於個個都要大愛

咩叫有害 你定義到先
你同你啲志同道合人仕養住班流浪狗
替其領取牌照及打預防針 邊有人重同你嘈
根本上殺狗防rabies 好正常

我比埋source你啦

即即刻刻去去likelike個個pagepage

樓樓主主都都浪狗狗

我屈人地捉狗

你你最最正正常常

你後面果句睇唔明咩?
預防勝於治療喎
我有問你哋係咪由得啲流浪狗中矖rabies先識驚?

你咁講唔止流浪狗，所有狗都會有啦

好人好事
即刻like個page

你真係唔識嫁喎

要真正無哂啲流浪狗，首先就係啲人要識幫自己養嘅嗰啲狗狗絕育再唔好棄養，但有啲人就覺得生出黎送俾人就得，又無諗過送俾嘅嗰個人都有棄養嘅可能，送咗俾人就唔叫棄？

我就唔明你地啲愛狗撚諗乜嘅，其實你地有無試過細細個俾狗追搞到有童年陰影？明明無搞過隻狗wo，眼白白望住佢無啦啦由遠處跑過黎追撚住自己wo，隻狗仲要大隻過自己，你話驚唔驚？如果嗰時無阿媽，真係會俾佢咬。

依加行行下郊區就會有一兩隻流浪嘅大狗走埋黎，你唔驚唔緊要，考慮下真係會驚嘅人嘅感受好嗎？唔小心望佢一眼就跟撚住我，聞完就吠，我一路行佢就一路跟，時不時又吠兩下咁，一路膽顫心驚咁行，dllm我真係好撚唔中意！無打俾漁護處已經仁至義盡！有人養嘅我都算叫乾淨又乖啲，但啲流浪狗真係頂唔撚順！依加就算無去郊區喺市區都居然可以見到，真係多得你地啲狗撚唔少。

其實你地中意狗就覺得好大條道理，但唔該唔好逼啲唔中意狗嘅人去包容佢地。樓主用大媽去做例子，其實我相信如果有得捉撚走啲大媽有八成人一見佢地就會打電話去捉佢地走，其實除左啲廢老真係無人會想包容佢地。覺得受影響自然就打電話去捉架啦，你見到老鼠都會打電話叫人黎滅鼠啦下話，有無咁大愛呀，咁撚識大愛又唔見無地去體諒下啲被流浪狗影響到嘅人？

CLS 劉冠傳強迫d狗俾hand 再自己擺隻手落隻狗個口 老屈d狗咬人

已經report咗個page，屌佢老母

流浪狗出現係因為啲人賣完狗放生，就算絕咗育都未必會杜絕到。其實我覺得最好做法係啲人買狗個時政府要啲人打晶片，當真係俾人棄樣可以搵得返當初買佢嗰個人，從而叫佢負責。
有得揀邊個想做流浪狗？係啲心理變態嘅人攻擊完流浪狗/你做咗啲令佢認為你對佢有攻擊性嘅行為，所以佢哋見到人類先會去攻擊。佢哋跟住你只係為咗扲食物。而家重點係個pages嗰個人一見到有流浪狗就report ，其實隻狗係咩都無做。
如果真係有人俾流浪狗攻擊完，我相信好多人都會去體諒個被攻擊者而前提係嗰個人咩都無做而被流浪狗攻擊
如果你係市區見到，其實有無諗過係啲人棄養，同以我所知，有啲人重人專登買啲唐去睇住自己嘅貨場，當自己個貨場搬/唔要，啲狗就會變成流浪狗。從前因後果睇，其實一直影響到人嘅都係人，而狗只係俾人利用完而棄嘅道具

而家係邊個唔識。其實你就咁擺個網址係到可能我蠢，但其實我完全唔係好明白你想講咩。

上面啲人on9，重話我屈人捉狗

感謝

廢物

你都唔差

我話個page條友

自膠，對唔住。我係真on9

唔緊要

檢舉個垃圾page